#CU3364

#CU3364
如果prof跌咗落水，
以你讀嗰科嘅知識可以做到咩?

第零天 的特別之處 ： 因為它是O
第一天 的特别之處 ： 因為它是第一天
第二天 的特別之處 ： 因為它是第一天之後的一天
第三天 的特別之處 ： 因為它是一一一天
第四天 的特別之處 ： 因為有五月天的陪伴 而你在台下 他們在舞台上

▍笑忘歌
五月天 Mayday fly to 2021 [ 好好好想見到你 ]
⠀
陪你迎接最後和最初
一起從2020唱到2021
⠀
過去的悲傷都忘記了
約定好的，卻永遠不忘
⠀
約好了，我們彼此都要好好的
約好了，要一起再唱這首笑忘歌
約好了，記得穿暖暖今晚見🤚
⠀
🎬 4K高畫質Live MV：

-
一小時完整版
#五月天跨年線上演唱會

-
⠀
五月天 Mayday

20210101 五月天 ［好好好想見到你］
Mayday Fly to 2021 演唱會歌單

1. 一口蘋果
2. 盛夏光年
3. 愛情萬歲
4. 星空
5.派對動物 、離開地球表面
6.愛情的模樣
7.知足
8.瘋狂世界
9.香水
10.擁抱
11.聽不到
12.我不願讓你一個人
13.如果我們不曾相遇
14.最重要的小事
15.永遠的永遠
16.勇敢
17.出頭天
18.人生海海
19.溫柔
20.孫悟空
21.OAOA - 現在就是永遠
22. 突然好想你

23.不愛我就拉倒
24.說好不好 （with 五月天 陳信宏）

25.因為你所以我
26.諾亞方舟
27.倔強
28.好好
29.玫瑰少年
30.轉眼
31.笑忘歌
32.傷心的人別聽慢歌
33.乾杯
34.軋車
35.憨人

Ben Sir 點收科好？

我已經搵咗五月天 同 五月天阿信 幫手

4K 超高清畫質
已登場
不要在公司内亂跑 和 尖叫
五月天MAYDAY FLY TO 2021
[ 好 好 好 想 見 到 你 ! ]
跨年演唱會｜線上特別版

顧客服務台：

先生，有什麼東西需要協助？

客人：

O A O A O A O A

《倔強 Life Live》

作詞：阿信 作曲：阿信

當，
我和世界不一樣，
那就讓我不一樣，
堅持對我來說 ，
就是以剛克剛。

我，
如果對自己妥協，
如果對自己說謊，
即使別人原諒 ，
我也不能原諒。

「 最美的願望， 一定最瘋狂
我就是我自己的神， 在我活的地方 」

-

在這邊多唱一首歌了好嗎？

《 乾杯 Life Live 》

作詞：阿信 作曲：阿信

會不會有一天，時間真的能倒退？
退回你的、我的、回不去的、悠悠的歲月
也許會有一天，世界真的有終點
也要和你舉起回憶釀的甜
和你再亁一杯......

你的第一天....

......給了誰 ! ?

給了 五月天 還是朋友 (五月天的朋友)

孫燕姿

一頓飯
味覺 味道 如何
其優次 並非放在首位
最重要有體會過
無論你是 林距離 遠距離
抑或只是 ☆文字創作☆ 一部分
是虛構 是想像出來也好
已經不是重點
因為你有代入過 投入過
就已經是 ☆你能夠學習到的事情☆

所以 是
對的時間錯的人 抑或 錯的時間對的人
也不是重點
反正答案已經在 《 自傳》第一首歌表達
》 《如果我們不曾相遇》

《轉眼》最後一首歌
時間轉眼已經完結
已經是人生目標的終點

所以《因為你 所以我》

然後
又是五月天 藍色三部曲
的開端

因此
我十分高興能夠與志同道合的人

✅ 進行學術討論🤣⭐️🥰

因為目標：在於 「進行學術討論」

五月天 - 後 青春期的詩
《突然好想你》

五月天 - 神的孩子都在跳舞
《倔強》

五月天 - 愛情萬歲
《憨人》

昨晚沒有發生什麼事
反而和 五月天更加親近

也沒有主動欺負任何人⋯⋯
也沒有分手在雨天 / 真心替代你
「刻在心中的名字」依然沒有變

心中尚未崩壞的地方仍是那裏

陳綺貞的第一次 給了五月夫
我的第一次 留給未來的您

如果陳信宏是 Jolin 的專家
那就是...

依舊的專業賴床家

那...只是節目效果而已...

大家都是開玩笑啦⋯⋯

那就好了...

怎麼去擁有 一道彩虹

MaydayBlue20th
中華電信 5G戀愛ING

#maydayblue20th

晚安💤 桃園！

晚安 香港！

晚安！全世界！

謝謝MayDay 五月天

#maydayblue20th

@ashin_ig
@imayday55555

#五月天
#五月天阿信
#五月天演唱會
#五月天好好好想見到你

2021.1.11

說好不哭 x 說好不好